做得義士預左比人拉 預左要坐啦

今時今日既局面 做得勇武派衝得最前就預左比黑警拉
見到有圍中聯辦既義士比人拉 唔該你地唔好好出奇咁
掟隻蛋都比人拉咁離譜？ 係咁離譜架啦
唔好諗住籌旗幫佢地打官司會有用
唔好諗住搵到證據就可以還佢地清白
冇撚用架 欲加之罪 何患無辭
天琦佢地依家咪又係坐緊 七警咪又係上訴到 689咪又係唔洗告

呢個世界係好撚簡單 成王敗寇
好似孫中山咁革命成功前只係逃犯 通緝犯
只有革命成功之後 佢先係國父

如果我地今次運動衰左 呢班比人拉既係歷史上只係罪犯 而唔係義士
只有運動成功 林鄭同佢班狗官一齊收皮 先可以幫呢班義士正名

如果要幫呢班義士 只有一個方法 就係令當權者跪低

#五大訴求 一個都不能少

#五大訴求 一個都不能少

歷史就係咁

統治者唔會跪，只要佢一息尚存都唔會認低威，咁唯有

好似孫中山咁革命成功前只係逃犯 通緝犯
只有革命成功之後 佢先係國父

Push

革命必須成功

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

我明白
大家都要有呢個mind set
但係做事 行動上都要盡幫佢地

加油!

短線要籌旗請律師 比保釋金
但唔好太focus係打官司上面
林奠一日渣緊旗 都唔會有易打既官司

永遠歷史由勝利者黎寫，五大要求 一個都不能少！

而家捉曬啲勇武
剩返銅鑼灣和理非
佢地會唔理留返藍絲鬥黃絲